#. extracted from /home/jason/development/dhis2/dhis-2/dhis-web/dhis-web-sms/src/main/resources/org/hisp/dhis/sms/i18n_module.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-26 17:37+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-29 08:11+0000\n"
"Last-Translator: Jason Pickering <jason.p.pickering@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.8\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1469779875.000000\n"

#: DHIS_2
msgid "DHIS2"
msgstr "本系统平台"

#: menu
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: home
msgid "Home"
msgstr "家"

#: navigate_to
msgid "Navigate to"
msgstr "导航到"

#: reports
msgid "Reports"
msgstr "报表"

#: charts
msgid "Charts"
msgstr "图表（"

#: documents
msgid "Documents"
msgstr "文档"

#: dashboard
msgid "Dashboard"
msgstr "状态面板"

#: dashboard_reports
msgid "Dashboard reports"
msgstr "面板报表"

#: dashboard_charts
msgid "Dashboard charts"
msgstr "面板图表"

#: dashboard_documents
msgid "Dashboard documents"
msgstr "面板文档"

#: data_entry
msgid "Data Entry"
msgstr "数据输入"

#: namebased_data_entry
msgid "Namebased Data Entry"
msgstr "基于个体的数据录入"

#: data_entry_overview
msgid "Data Entry Overview"
msgstr "数据输入概览"

#: logout
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: desktop_version
msgid "Desktop version"
msgstr "桌面版"

#: report_table_parameters
msgid "Report parameters"
msgstr "报表参数"

#: get_report
msgid "Get report"
msgstr "获取报表"

#: reporting_period
msgid "Report period"
msgstr "报表期间"

#: select_organisation_unit
msgid "Please select organisation unit"
msgstr "选择机构"

#: available_datasets
msgid "Available data sets"
msgstr "可用数据集"

#: available_organisation_units
msgid "Available organisation units"
msgstr "可用机构"

#: available_periods
msgid "Available periods"
msgstr "可用期间"

#: settings
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: language
msgid "Interface Language"
msgstr "语言"

#: is_invalid_boolean
msgid "is not a valid boolean"
msgstr "无效的布尔值"

#: is_invalid_date
msgid "is not a valid date (yyyy-MM-dd)"
msgstr "无效的日期（yyyy-MM-dd）"

#: is_invalid_number
msgid "is not a valid number"
msgstr "无效的验证号"

#: is_invalid_integer
msgid "is not a valid integer"
msgstr "无效的整数"

#: is_invalid_positive_integer
msgid "is not a valid positive integer"
msgstr "无效的正整数"

#: is_invalid_negative_integer
msgid "is not a valid negative integer"
msgstr "无效的负整数"

#: warnings_and_errors
msgid "Warnings and errors"
msgstr "警告和错误"

#: validation_rule_violation_warnings
msgid "Validation Rule Violation Warnings"
msgstr "验证规则违例警告"

#: minmax_violation_warnings
msgid "Min/Max Violation Warnings"
msgstr "最大/最小值违例警告"

#: type_violation_errors
msgid "Type Violation Errors"
msgstr "类型违例错误"

#: messages
msgid "Messages"
msgstr "短消息"

#: conversations
msgid "Conversations"
msgstr "谈话"

#: subject
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: reply
msgid "Reply"
msgstr "回答"

#: form_complete
msgid "Form complete"
msgstr "表单完成"

#: completed
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: saved_section
msgid "Saved Section"
msgstr "保存的分段"

#: sections
msgid "Sections"
msgstr "段"

#: current_activityplan
msgid "Current Activity Plan"
msgstr "当前活动计划"

#: all_activityplan
msgid "All Activity Plan"
msgstr "所有活动计划"

#: activity_type
msgid "Activity Type"
msgstr "活动类型"

#: beneficiary_list
msgid "Beneficiary List"
msgstr "受益人列表"

#: activity_list
msgid "Activity List"
msgstr "活动列表"

#: successfully_saved
msgid "Successfully Saved"
msgstr "成功保存"

#: select_option
msgid "Select Option"
msgstr "选择选项"

#: id
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: gender
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: organisation_unit
msgid "Organisation Unit"
msgstr "机构"

#: beneficiary_registration
msgid "Beneficiary Registration"
msgstr "受益人注册"

#: transgender
msgid "Transgender"
msgstr "跨性别"

#: is_empty
msgid "Empty Field"
msgstr "空字段"

#: beneficiary_enrollment
msgid "Beneficiary Enrollment"
msgstr "受益人登记"

#: beneficiary_search
msgid "Beneficiary Search"
msgstr "受益人搜索"

#: beneficiary_name
msgid "Beneficiary Name"
msgstr "受益人姓名"

#: sms_functions
msgid "SMS Functions"
msgstr "SMS功能"

#: send_sms_to_target
msgid "Send SMS to"
msgstr "发短信给"

#: show_send_sms_form
msgctxt "show_send_sms_form"
msgid "Send SMS"
msgstr "发短信"

#: test_sms_input
msgid "Test SMS input"
msgstr "测试短信输入"

#: send_sms
msgctxt "send_sms"
msgid "Send SMS"
msgstr "发短信"

#: phone_number
msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

#: raw_phone_number
msgid "Raw phone numbers"
msgstr "原始电话号码"

#: assigned_user_number
msgid "User assigned to organisation unit "
msgstr "分配到本组织单元的用户"

#: stakeholder_contact_person
msgid "Stakeholder (Contact person)"
msgstr "干系人（联系人）"

#: patients_registered
msgid "Persons registered"
msgstr "已登记患者"

#: programs
msgid "Programs"
msgstr "项目"

#: organisation_unit_level
msgid "Organisation unit level"
msgstr "组织单元层级"

#: chidren_only
msgid "Children only"
msgstr "仅子节点"

#: please_select_a_program
msgid "Please select a program"
msgstr "请选择项目"

#: please_select_user_group
msgid "Please select user group"
msgstr "请选择用户组"

#: there_is_no_program
msgid "There is no program selected, won't send SMS to any Person"
msgstr "无选中项目，不会向任何人发送短信"

#: service_stopped_cannot_send_sms
msgid "Service is stopped. SMS cannot be sent."
msgstr "服务已停止。不能发送短信。"

#: please_verify_phone
msgid ""
"Please verify the phone number(s). Separate each number with a semicolon (;)"
msgstr "请核实电话号码。号码间请用半角分号(;)分隔。"

#: please_select_orgunit
msgid "Please select at least one organisation unit"
msgstr "请选择至少一个组织单元"

#: no_recipient
msgid "There is no recipient. SMS cannot be sent !"
msgstr "无收件人。不能发送短信！"

#: registering_unit
msgid "Registering Unit"
msgstr "正注册单元"

#: search_by_name_identifier
msgid "Search by name or identifier"
msgstr "按名称或者标识符查找"

#: search_by_program
msgid "Search by program"
msgstr "按项目查找"

#: please_select_village
msgid "Please select village"
msgstr "请选择村"

#: specify_search_criteria
msgid "Please specify search criteria"
msgstr "请明确查找条件"

#: list_all_patients
msgid "List all Persons"
msgstr "列出所有人"

#: search
msgid "Search"
msgstr "查找"

#: search_by_selected_unit
msgid "Search by selected unit"
msgstr "按选中单元查找"

#: please_select
msgid "Please Select"
msgstr "请选择"

#: search_details
msgid "Search details"
msgstr "查找明细"

#: male
msgid "Male"
msgstr "男"

#: female
msgid "Female"
msgstr "女"

#: age
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: full_name
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: no_phone
msgid "No phone"
msgstr "无电话"

#: add_phone_to_list
msgid "Add phone to list"
msgstr "添加电话到列表"

#: hierachy_orgunit
msgid "Hierarchy organisation unit"
msgstr "分层组织单元"

#: total_result
msgid "Total number of results"
msgstr "结果总数"

#: search_result_matching_the_search_criteria
msgid "Result matches the search criteria"
msgstr "符合查找条件的结果"

#: search_patients_by_attributes
msgid "Search persons by attributes"
msgstr "按属性查找人员"

#: user_group
msgid "User Group"
msgstr "用户组"

#: no_message
msgid "Please type your message before sending"
msgstr "请在发送前输入信息"

#: do_not_send_patient_confidential_messages_using_sms
msgid "Do not send person confidential messages using sms"
msgstr "不要使用短信发送个人保密信息"

#: please_select_a_gateway_type_to_send_sms
msgid "Please select a default gateway (Maintenance -> ) to send sms"
msgstr "请选择默认网关（维护->）来发送短信"

#: there_is_no_user_assigned_to_selected_units
msgid "There is no user assigned to selected units"
msgstr "选中单元未分配用户"

#: selected_units_have_no_phone_number
msgid "The selected units have no phone number"
msgstr "选中单元无电话号码"

#: selected_persons_have_no_phone_number
msgid "The selected persons have no phone number"
msgstr "选中人员无电话号码"

#: selected_user_group_is_unavailable
msgid "The selected user group is unavailable"
msgstr "选中用户组不可用"

#: selected_user_group_has_no_member
msgid "The selected user group has no member"
msgstr "选中用户组无成员"

#: person_list_empty
msgid "List should not be empty"
msgstr "列表不应为空"

#: search_in_all_facilities
msgid "Search in all facilities"
msgstr "在所有机构中查找"

#: dblick_to_unselect
msgid "Double-click to remove"
msgstr "双击移除"

#: advance_search
msgid "Advance search"
msgstr "高级查询"

#: program
msgid "Program"
msgstr "项目"

#: message_not_sent
msgid "Message not sent"
msgstr "消息未发送"

#: date_of_birth
msgid "Date of birth"
msgstr "生日"

#: age_year
msgid "Age (years)"
msgstr "年龄（年）"

#: org_unit_phone_number
msgid "Organisation unit phone number"
msgstr "组织单元电话号码"
